好撚熱呀 屌你老母

真係不得不服而家仲出旺角啲人
每次咁撚熱又咁撚多人 真係想冇一半人

今日迪迪尼都好少人，好多日韓背心女走來走去

屌 中午34度 熱到仆街
成身汗 都唔想掂條女

熱褲 短裙

等我奶你條女啲汗